好掛住張六常

港大仔就好心用iphone啦

我都好掛住你

你高登都有上水，呢度又會上水